{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071244?place[place_type]=GID&place[gid]=1071244&place[latitude]=37.6872450593&place[longitude]=127.368906525&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 별그리고펜션"
    },
    "text": "美しい自然景観を鑑賞することができる大成里駅の近くに位置する団体、MTペンションです。 ペンションをご利用の際には必ずお知らせを確認してから予約を進めてください。 人数を超える場合は追加料金が発生し、バーベキュー施設をご利用の際には事前にペンションのスタッフまでお知らせください。 団体、MTペンションは室内バーベキュー場として提供される炭のみ利用可能で、場所の指定と規則を遵守する必要があります。 キッチン用品やタオルは個人が持参しなければならず、未成年者は法的保護者同伴なしでは予約及び宿泊ができません。 入退室時間は入室は14時30分、退室は11時と決まっており、掃除時間には掃除に集中するために食べ物をあらかじめ冷蔵庫に入れることが難しいです。 送迎サービスは一定の時間帯に提供され、事前予約が必要です。 最大人数超過、ペット同伴、火災予防、喫煙可能場所、爆竹遊び禁止などの注意事項を守らなければならず、客室と施設物の使用に注意が必要です。 破損した場合は弁償しなければならず、高声、放歌、または喧騒な行為を自制して他のチームの休息を妨害してはいけません。 ゴミは分別して場所に持ってきていただき、その他の施設を利用する際は管理室の案内を受けてご使用ください。 良い休息のためにホテルの規則を遵守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "MTペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "MTペンションは大成里駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペンションを利用する際には、必ずお知らせを確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際には、事前にペンションのスタッフまでお知らせください。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキュー場では何を利用することができますか？",
            "answer": "室内バーベキュー場では、炭のみ利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キッチン用品やタオルは持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、キッチン用品やタオルは個人が持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊する際にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は法的保護者同伴なしでは予約及び宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14時30分、退室は11時となっています。"
        },
        {
            "question": "掃除時間に食べ物を冷蔵庫に入れることはできますか？",
            "answer": "掃除時間には掃除に集中するために食べ物をあらかじめ冷蔵庫に入れることが難しいです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスを利用する場合はどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "送迎サービスを利用する際には一定の時間帯に提供され、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用において注意が必要な事項はありますか？",
            "answer": "最大人数超過、ペット同伴、火災予防、喫煙可能場所、爆竹遊び禁止などの注意事項を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はゴミの分別に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別して場所に持ってきていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの規則を守ることはなぜ重要ですか？",
            "answer": "ホテルの規則を守ることは、良い休息のために必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 500
    }
}